一人一個舒服既自殺方法

食大量安眠藥

珍惜生命

食十粒偉哥狂叫雞

自己諗

自殺一定唔會舒服

可以話你聽冇放法係舒服死

有，安樂終

打針等死個段時間先係最大心理壓力，就算你個下後悔都已經太遲

強帖留名